★毒撚喜訊！行山露營｜郊野公園燒烤露營禁令今日生效

郊野公園露營地點及燒烤場今日（7月15日）起關閉，加上康文署亦關閉康樂文化設施，代表全港的公共營地及燒烤場全面封閉，直至另行通知。

no need 一人扮bbq

拉